【七月新番】前進吧！登山少女 第三季

喜歡室內活動及患有畏高症的少女－葵，在成為高校生的這天，重遇喜歡戶外活動的青梅竹馬日向，前來勸誘葵從現在開始一起去登山，雖然害怕與人交往且患有畏高症的葵不斷拒絕，但在日向強行拖拉底下，而再次進行登山活動。

──STAFF──
原作：しろ
監督・音響演出・系列構成：山本裕介
腳本：ふでやすかずゆき
角色設計、總作畫監督：松尾祐輔
美術監督：田尻健一
美術設定：藤井一志
色彩設計：藤木由香里
撮影監督：佐藤洋
編集：内田恵
音響効果：出雲範子
音樂：yamazo/Tom-H@ck
動畫製作：エイトビット

──CAST──
雪村 葵：井口裕香
倉上 日向：阿澄佳奈
齊藤 楓：日笠陽子
青羽 心奈：小倉唯
黑崎 洸：東山奈央
笹原 優香：牧野由依
小野塚 光：儀武ゆう子
美緒：七瀬彩夏
友里：高尾奏音
霞：山本亜衣

i love 行山

留意返 第三季唔再係杯面 或者半集 而係完整24分鐘 好似係

ok

支持ヤマノススメ

都係得半集啊

睇完之後我都好鍾意行山

係咩 我睇上左架個三卷bd 都係總時長90 分鐘 應該11/12集24分鐘無得走掛

唔可以唔推

但係電視台係寫得15分鐘

u 有無睇過前兩季

no

week 快啲watch

watch ball

今季op好似弱咗啲

幾時上k2

15分鐘仲要得13集

第二季第一集op 都係第一季到剪出黎 第二集先有新 所以今季都係咁掛
如果講首歌嘅話 係無咁入耳嘅

張圖呃人

正呀喂

小葵留名

希望8bit醒醒定定

有睇開頭兩季嘅都知 呢個series 係作畫廚嘅狂歡 可以放心

第一集作畫維持水準
あおい

輕百合中既經典

ok la 首歌 聽多幾次is ok

教你綁鞋帶
btw 一人原畫演出屈g 仲要先得22歲

今集 d 作畫好崩喎 ...

有無圖

成40000對鞋
我買對14000既行富士山已經覺得好好行

真係有すずき呢間鋪…！

千九幾米…鳳凰山而家都頂唔順，睇黎可以慳 d 。

操下啦，慢慢碌都碌到上山頂。。。

然後就真係碌落山…

有冇1/2 seed?

睇名等睇痴撚線聖巡

天覽山散步級

百幾米唔太難既，應該行得到。
搵次去聖巡先！

谷川岳起點

山本監督成組staff拍到邊行到邊
好有heart

聲優組work lord 應該無機會。
講體力，有開live 應該都夠做。

聲優唔洗啦去黎都無幫助
上山係拍分鏡參考
同埋行山動作都要
佢地仲專登帶左個女coser上去狂影

補條link先

op ed 出左

買！ 幾時出

有楓學姊會考慮幫襯。

今日開訂
10月出

有葵就買

實際應該唔洗行咁高，唔係海平面開始行，感覺仲易行過嘉頓山

唔小心買埋

好似第一次直接出西武個名？